BNO唔洗平權，但可唔可以叫英國幫我地爭取多D免簽

我覺得平權真係冇咩可能
雖然香港人好優秀，但對英國人黎講始終係外族
反而依家我地可以做既係叫返英國爭取多D免簽

幾年前英國宣佈唔會再單方面主動為BNO爭取免簽
老實講如果真係只計旅遊，特區比BNO好用
而英國的確係有義務為BNO爭取返免簽

香港人其實幾慘，係已發展地區中唯一一個冇美國免簽
全世界免簽數連東歐垃圾國家都不如
反而韓國依家已經超越日本成為世界第二多免簽國家
同香港各種指數相似既新加坡更加已經係世界第一多免簽國家

BNO有佢既優勢
因為人數少、唔會再比非香港人申請
再加上香港本身冇宗教問題、冇歷史衝突、人既質素高
完全係有資格拎到更多國家既免簽
既然特區因為中國人既關係而冇得改，不如從BNO入手

自己都睇自己唔起唔好同人講港獨

爭取多啲非洲免簽

個隻支那澳門狗黎
唔洗理

三等公民憑咩要求人地俾野你？

感覺就好似支那蝗落黎拎公屋拎綜援仲要嘈政府俾得少錢唔夠洗

So ?你口中嘅狗牌擁有一百七十幾個國家免簽，但係火車頭護照只得一百四十幾國免簽，比起你口中嘅狗牌更不如喎

Post passport with lihkg簽名啦垃圾

巴打對住啲五毛葡萄狗唔洗嬲

哎啊係喎，澳門有返電用未呢？駛唔駛運幾個尿袋比佢用下咁啊

我係講緊佢地係支那五毛無得拎bno所以葡萄

唔係話佢地有葡國户照呀

拎護照打飛機 唔怪得澳門搞到第三世界咁

人既質素高

So?

葡狗好似得171個國家免簽，BNO原來有189個喎

想問下當日澳門無水無電個陣，葡萄牙有無包機接澳門狗返去歐洲？

點解咁多負皮

BNO邊有189個